[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [168] 雜談

2019新年限定活動：
從2018/12/31 14:00(UTC+8)起，預計將舉辦團體活動「新春日下招福來運」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

暗屬新角／龍：
傳說召喚「迎亥福夜之凱旋晨曦」預計將於2018/12/31 14:00(UTC+8)開始舉辦。

護符：

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
海豹名單:

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

4頁又想屈我係蘿蔔控

維BOT輸左

用緊水貞槍

想知1001係邊個 睇唔到

連狗你個野壞左

你係蘿蔔控又係4機佬

有我係度既場永遠都係hell mode

應該係我 我最後打到個樓下4機佬

一基短
二基槍
三利利

沒抗燒就唔提了 唔穩定既

講左咁耐幾時開

有冇清想一齊試打真火
未睇過片 從戰鬥中學習
用水貞德 50環槍 不要B害我

但我冇扑你

我都棄驚了 各位早抖

我隻莉維坦都整好
不過仲差少少金章

d碎仲未清完

打埋佢一齊練 ？

莉維坦點解要金章

符

入場劵

終於有一隻r9

清2千戰貨用撚左我5分鐘

有短禾可以join

拜仁又自私刷

熊yeah真火9fing練習團報名表
（唔知真火流程優先 ）
1.熊yeah (50槍4突水貞530武）

2. 維多莉加 (滿突莉莉雞

434莉利

想跟 不過都係槍

45環四突老夫失那打唔打得

突左老夫有咩理由唔做補 搶住要

失那咪補囉

笑4

無水短都係打唔到架

3. 434 45環4突老夫瑟那

個標題用左3個post貢矛新意

超人棄驚無主題可言

反應熱烈清湧躍慘乳
熊yeah倍感恩慰

仲要雜談幾耐

生左性病未

差隻gay短

未

有冇人打ex

要不是有熊爺 龍肥早就完了

叫S巴大佬G巴curry一場

下次改名出会い系スレ

屌 原來差成70個金
要過幾日先打到

等我睇下片，係街場練下先，廢

來 一齊刷

妖你 我係公司google search左

睇片可恥
我要打天才波

我講緊帝國金章
auto返一晚先

我都係講帝國金章
以為你會開場刷

你又要刷?
升乜

以前好懶刷帝國
依家後悔了

我潛左一排水
龍胖仲係超人棄

前日晚最好刷 係咁出好野
呢兩日收哂皮

pk原來打到夠鐘都當我輸 明明我多血過佢

點解有啲人打到兩個箱爆晒都會照走場

機率已改

依家先g

禾屌 個團條友入來打咗幾下骰走咗我粒珠 好撚嬲

cy可恥

雞男友

熊yeah9fing真火天才波團
誠意邀請水短參加
見字請報到

睇下炸仁幾時再發功

我

打架難丁?

想玩隔離隻超人驚...

打？
我開場
我天才波

唔喺 打隻灰色肉異色瞳

what 7 u say

我槍sorry

比我刷多兩場錢先

禾可以solo

我要睇9 fing

hell mode真火點可以冇你

今日連水/龍果都唔識出

冇得直播
一係入場一齊9fing
完全未玩過打過睇過片
真．天才波

呢個真 今日刷十幾場冇出過好爺

有維多巴，成隻驚唔同晒

大家記得唔好哂錢買6合彩
因為今期係我中

啲動作睇過下，啱你玩

成日投訴話易打
420都夠做 434多9餘
好啦 依家比機會你挑戰自已

練返3日搞掂

有冇人陪我打先
夠唔夠腳？
點人數

好似一值挑戰頭30妙

點來點去都係你
是咪差水短 水奶？

開始點人數

你 我 你 我...

等你

i am ready

冇你份

自己填連登名

水奶：
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：

水奶：
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：1.維多莉莉加

自己填連登名

水奶：1.mitamita
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：1.維Bot臭G

think too much

泳梅真喺越睇越正 呢d白痴妹 最好玩一定綁住佢對眼
先比雪條佢食叫佢估咩味 跟住再比碌鳩佢含

水奶觀眾

冇短既話我可唔可以試幾場

唔是蘿蔔都要報驚

自己填連登名

水奶：1.mitmita 2.船主飛巴
水短：1.日巴
水槍：1.熊喵喵
臭G：1.維Bot臭G

真火9fing天才波正常啟動

三十歲 終於鼓起勇氣叫雞破處

你地想開定我開？
我有體毛

有冇直播 想學嘢

鯨蛇30歲寫照？

我 4681265

真喺有圖

扑!

扑

熊yeah天才波真火上線啦

禾唔想咁

扑咗

之前你又話想callg

說好的陪練習

gogogo sor

紫圈 我要唔要避？

繼續？

5394909

ok

後悔了

唔知點解死左

0493835

噴火要避

等程巴好返d 叫佢帶你落巴屌到腳仔軟

企石後面？

好

唔係好知幾時要補

0546796

一係出技 一係碌開避
好似係

唔緊
我都唔知做緊咩

有補就用 過8成血就留技

3751674

try my best

個噴火範圍幾大？

2192617 唔洗拉最遠

唔巧忘記二次元囡囡

4268386

2032533

lily拉緋紅地肉？

唔好行太遠？會睇唔到佢跳向邊個

日巴話唔好拉?

171 9222

抽唔到家康，叫春叫大幾日

岩岩課318包 5星得4 隻5*卷都可以中番隻重複

唉只好怪自己想要中野果排人品勁差

應該200 幾抽左右

9835859

我專搞事咁
多多包容

4699695

街場打到十字龍擊之後個紅十字 條龍仲有1/3血

我打多3場不打了

點知佢扑邊個？

最遠

最遠果個 好似係

9343777

呢招點避？

3070445

好似會跌火山 企火山後面？

好難打

都係做下功課先

做功課可恥
Let’s 打天才波

7600568

我搞搞個直播先

G持

last

水奶

ANY SOUND?

sor

有冇人話我知睇唔睇到

熊yeah9fing天才波真火學習團上線啦

水奶：
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：

So岩岩搞緊直播

thanks all

唔使梳
大家都是天才波

thx 日巴咖哩

熊爺天才波爆死團
有冇人話我知睇唔睇到

can

睇緊你打錢

見到家康暗龍想扑

有得做觀眾

但冇得打

熊yeah9fing天才波真火學習團上線啦

水奶：
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：1.維bot臭G家

5400 金都黎一張券都無

有得打再live

第二粒鋼晶
想要粒大

又想飲可樂

好多年冇飲過

睇完 巧睇

女主好正

說好的超人棄

有咩睇

矛短

我諗連登最多槍

熊yeah9fing天才波真火學習團上線啦

水奶：
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：1.維bot臭G家

請自己填寫報名

打左幾耐

yeah9fing天才波真火學習團上線啦

水奶：
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：1.維bot臭G家

請自行填寫報名

熊yeah9fing天才波真火學習團上線啦

水奶：1. mitmita
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：1.維bot臭G家

請自己填寫報名

4500金

yeah9fing天才波真火學習團上線啦

水奶：1.mitmita
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：1.維bot臭G家

請自行填寫報名

熊爺

我唔夠銀章

但我把水劍好痕

差幾多銀

Aquaman

你唔好企咁遠 我盡量引緋紅等大家有得練耐d

上面愛情巴跌大鋼
我呢啲安慰獎

扑晒

gun

典解

都話咗要杯葛呢班歐洲人

因為我個心好撚痛阿

陪唔陪熊爺練下

yeah9fing天才波真火學習團上線啦

水奶：1.mitmita
水短：
水槍：1.熊喵喵
臭G：1.維bot臭G+

請自行填寫報名

白貓緊 夜d先

Re:zero

眼訓無睇

升哂劍建先知

起身打完帝國箱
check下

電話都掉埋

啲武器建築我16就算

無上黎一排
真係超人棄
大家轉晒驚？

Live住試下野先

以前真風呢度可以開2場 最多見過3場
而家

街場是但過

25場初先3條草

想拎左火龍建築先打返真風

有試過一箱兩企袋 ?

拎4突真風龍打真水龍

熊爺幾時齊人

冇 次次都3，4

你唔係2600尊咩

迫人登入

想試下打真火拎稱號起棟建築
難得整到隻水槍入到場
打到之後就正係打真風了
打到4突真風就可以準備真水

唔係咁易
已經棄晒驚
無人回家了

我登入咗都睇唔到

應該open左

拎陳詠謙首別來無恙去朗誦

笑到仆街

再試

G巴話夜d

優巴 係咪最好抽曬母豬石先重置

新人想入坑，咩起手好

家康+暗龍

刷住活動等

睇第一頁之後想問點解光斧係唔推薦？
光斧光槍都用過
用落光斧個傷害同生存都幾高由其用埋丘比特
點解光槍評價高過斧？

個總記起你~ 笑到死

笑到我碌地

真龍連主線既話詛咒機會比毒大
光槍有抗詛光斧冇

光槍爆od勁

如果禮裝用聖職者休假會唔會彌補到？

中級2箱草

真龍邊有得用自己符

.

我現時自己肯做飯

光斧勁在生存力
但係而家關關都限時之內要你打死隻boss
你係咪想同隻boss企到完場

個7仔食浪漫聖誕大餐都好好笑

今次我會抽曬前四箱先
三星就算

明白

錢關冇限時

笑到我痴線

總記起你~

睇下先

熊爺

吉列 吉列 吉列 吉列

一係雙槍玩住先啦

好啊

槍易搵

雙水槍都
練習場

農伴冇人玩啦

刷住場等

殘酷的事實

睇住等笑

你連入場都矛資格

幾場ex都得1金袋真係要走場

禾有bb水槍

有冇水槍 有冇水槍

熊爺學生妹相

來吧

熊爺準備爆死未

2998077

巧似夠人 你地打

S巴 練習場

直播熊爺被sm

大奶奶呢

水短45環同50環去打真火 應該影響不大?唔想哂露升EX

唔講隊友 對自己都夠大了

9710467

要避hell fire

你地打啦,我自己練下先

邊招

有位啵

龍果已經刷過百了
仲未見餅卡

(真火)T0即係咩？

去到呢度已經好好

點解我死左
9634170

自焚

大家覺唔覺今個活動好多爆彩？
我抽左90抽
都有3次爆彩
Btw 想問下，有家康... 仲升唔升暗弓好？
暗弓係未真係咁廢？

踩到火海？

想刷龍果又係咁出聖水

對唔住

7860158

唔使梳

係 安全既話淨係用第1hit
我落車 你地玩住先

開住街場先?

一車車水槍

CLS
冇短

2022504

未打3箱 有冇100%真火團?

熊爺中伏

唔知做咩9
7375619

黎練習團

衝左你

Come？

要唔要多個莉莉入黎搞事

咩角都得 歡迎入黎中伏

Come

有樣野好想同大家講

u gay?

你自己可做飯?

搞事

我睇唔到自己係邊

中!

2719762

呢個陣容熊爺你練好引火感覺可以打

上面無名果個係自己

等我拉龍頭

1金都出兩抽卷
維巴刷家康啦又有果

你一開波炸飛完向上跑 咁就唔會向上噴

係咪要等有泡泡 冇就re?

7226573

陪熊爺爆死緊

點解你可以一日玩廿個鐘龍絆

係

唔知你講咩 感覺流

可唔可以cap嚟睇下

上個post有圖

屌你老母 撞咩撞

9823385

梳

堅架屌你 佢噴火剩係噴最近果個人

條龍撞9我

卷係刷初級出
家康冇泡泡就re 暫時都係刷到果個啲 未出過卷
刷法都係刷家康拎碎 之後狂打初級唔好re

1金2票你打初級?

得閒刷

我搭車事但刷

沖埋涼睇下先

見唔見到閃下面冇啲透明既圓形

facebook直播

係
一箱一金

痾尿先 好快返

Youtube未搞到住

熊爺記得唔好再食流星

即係咩招

d火山我放得麻麻

係咪齊人

7949170

你陪佢地打啦 我訓

即係幾個細紫圈果招
放完一定會接飛撲

mk妹？

補唔好拉 你拉會搞到回到血

有啲透明
岩岩打錯字 上個post定呢個有大圖

比佢起跳都冇所謂

6250395

原來聽日先派碎

我開場

火山好似有d遠

7633362

其實補得切
頭先我A少左兩下

4009044

成日唔記得會噴火

唔卡緋紅bug?

有泡多數30金以上 冇就走

泡最好會出咩

可以係未打第2關怪 去道閘睇到 慳時間

我啱啱刷一行體得金礦

邊沖涼邊auto

走唔切

係咪會唔夠輸出

8424288

做咩自爆

1690126

咩自爆

應該係釣厹假FB

哦 呢個舊ac冇野既

3545809

0707124

我右上

熊yeah連食2個火

我要比人扑了

做咩走過黎

咩玩法

禾啱啱出咗一甩

十字火 要一人一角？

8714486

Yes ar

千里送人頭

見RJ 寶寶唔係度先講

一甩咩牙,講

熊爺去人地度取暖

0896643

我好似炸死左人

8214398

點睇

HI

問炸仁

擇你名先

推左短出去

成班mon post嘅

條龍閃得好西利

2965694

肥婆打咩關出

有冇人打真風
想開埋尾箱

Ex
你唔去突登刷反而出好野

A唔夠

肥婆用甩鋼突爆火刀solo真風

其實熊爺打得好過我

都冇60攻龍 不了
儲齊4甩睇下玩咩

點解維巴會死

a唔夠紅十字開唔切盾 差一下

4567093

但我唔知自己做緊乜

就嚟做埋30場中級試驗 仲慘過初

醉愛龍絆

首抽到依家抽左應該有10次10連都唔中一隻5星龍
定係等多幾日再睇下重唔重玩

淘寶最快

英文巴神補

頭先比你復活ED
2857498

打多幾場好似會羸

我記得我第一條攻龍係必得度中

法國肥婆同寶寶一樣成日扮非

我抽嘢真非 我冇五色攻龍

唯一清流

手指太9十字火想打抽水自殺左

熊爺又沖火山涼

死因係

9773110

鯨蛇應該笑死左

巧似打唔到

你無抽過嘢，唔計

210 break到有機

佢破左處鳥

癡撚左線 梳

9511928

抽咗what

6678168

炸仁呢

死位梳

收到風佢刷左好多好野

卜新手入坑
咁樣係咪開得波 定要再刷

9289757

1:15 最後 跟住要2點後先玩到

PU除左五星符其他都

又扑多件

禾仲未有牙

龍化係咪應該要走?

1505259

我以為龍左會頂到

1136674

唔夠時間紫圈出龍化技?

一早出左

其實家康d泡可能只係金章

留返試下

7587628

出咗好多次都金章一堆

一早講左啦
3x金都係章

日巴好閃下

9560687

一日刷一次泡泡就算

4271616

打多兩三場 1:15 最後

個場好LAG？

之後要2點先

頭先我企定都好似炸到你

1501846

加油

9377794

注意力開始fall

開始9fing

1577570

哥咩呢

Last 跟住休息下先

你推我食hell fire

30秒完場

9fingfing

2點後打/ 聽日先

第一日由一開始就食火死打到十字火
覺得好大進步

除左十字火過黎補我血之外

唔知十字火要一人角

到底yeah9fingfing天才波打真火
今個星期會唔會打得過呢
敬請期待

咁夜睇來訓晒
聽日先打

其實我宜家打真風都係9玩
仲係會死

8184952真風

入黎打

搭緊車

咁夜

唔係點解打打下要停手

冇人睇live我閂啦

咁夜冇晒人了

S巴9成未訓

真風想troll game
撚下升啲咩去玩先遲啲

火法火鳳凰

聽日訓醒又會唔記得晒開頭點打

金魚記憶

要好多血
冇咁多資源谷

訓咗鳥

閱

Ok

過左未

yeah打機好廢

真風過左未？

維bot auto reply

我聽緊live
突然冇左

刷哂成條體收工啦

聽真火背景歌

仲唔比我發現到你auto reply

維bot好靚仔

係, 我覺得幾好聽
新event首新歌又係
聽住整野

開U脫聽咪得

開台播歌

鯨蛇4機佬日日被維Bot

咁啱開左維巴個live黎睇
又咁啱佢閂台我又整完
繼續睇netflix

睇咩
我最近開始睇modern family

播一陣歌

推薦the good doctor

通常都係睇動畫
最近睇terrace house
日本仔節目

Good doctor 好多國家版本
韓版好撚戇鳩

唔洗諗一定係美劇

睇完modern family 開good doctor 先

有冇刷初級既賽後報告 抵唔抵刷

隊伍戰力卡左係萬3好難升
今次活動抽左12次10抽正係得張廢5星卡

點解啱啱會突然出現完全唔同類別嘅歌

應該揀錯野

同埋想問各位有邊啲5星角值得用英雄之證解第40層瑪納

聽日繼續

#1所有推薦首抽角

主角值唔值得升

test channel

有冇人睇緊可以話比我知順唔順

順

d聲係咪好過facebook

係 1080P

Thanks
仲教緊d setting

出樣出聲

試完 感謝日巴 jj巴

點解唔拎禮物

再改左d野

多謝巴打解答

另外想問，我宜家有5隻唔同屬性嘅5星角，但其他啲4星都廢廢地，應該練左一隻屬性隊先，定正係養啲5星角，組成雜色隊

之前巴打講過 純色隊其實冇優勢
除左萬聖節果次打活動拎稱號果次純色隊有用之外
根本平時係冇優勢 雜色主練5星加d有愛既4星角就得

原來係咁，因為我有啲難嘅關卡雜色隊過唔到 或者係我唔識練，啲卡又唔識好好運用

要用剋屬既角行頭
主線係鼓勵仔你練火角先既
咁你就用火角過 之後水關既就用風角

1 五色 龍+帝超 輕鬆嬴
2 真龍對應角
3 五色帝國SOLO>AUTO

唔知巴打可唔可以好心幫我睇下啲卡咁排有無問題

同埋我應該用邊條火龍好？

咁可能真係我唔識玩先會輸

PO埋個BOX出黎CC?

咩係box? game id嗎？

你D角色

唔該曬巴打

金紙/覺醒之露/星沙 你應該留俾真龍角 唔好用住 要玩既角40環先就OK

你每個屬都應該有起碼一隻主力 而且每隻主力都應該整把430/520起 咁打活動同迎擊戰先會舒服

個人建議 火:火奶+火斧 水:水槍 風就升多隻斧 暗:法+斧 光就用番光斧

E隻驚既弓都流流地..至於你問難既關卡過唔到 例如係邊D??

430/520係咩黎？多謝巴打指教
上次個聖誕活動，有個任務係100秒內打完個關，final wave我連隻樹人十分一血都打唔到⋯帝國個啲10000嘅關全部都要靠勁人carry先過到，而真龍就未開始打，但都預視到會輸

星/階/突 你而家堆武器多數都係42X黎 升上3階 武器攻擊力X1.5 會大力好L多

WAVE 就係講你隻主力要夠力 武器好重要

本身準備整光斧個把，點知個素材要打光龍10000個關，到宜家都未過到 連組隊都輸左10次有多

而家活動係暗打光 你應該整一隻暗屬上黎打活動先

咁我應該整比暗弓定苦雷曼先？

1,去刷風遺跡 打15張龍族秘藥 整3張突滿既秘藥
2暗弓頭 跟法斧槍 組埋一隊 後面3隻帶秘藥 入KEKEKE刷爆個活動先

明白，聽日就去刷 巴打咁夜都唔訓？

就訓

可以留個id做我戰友嗎

加爆左

竟然仲未有人

扑得 bye

45環火奶+滿破鳳凰武器用430玩唔玩到真風定一定要434先得

有幾多血
愈高血愈穩 2300左右最好 好似係

你血量過到核爆就得 好似係

竟然有新朋友

咁早就打丁

夾夾埋埋有2400血咁睇黎應該無問題了
之後睇下有無位跟機先 唔該哂巴打

無野反咪

頭先打場ex一箱有3稀有之後d人死撚晒

乜刀爆曬機.GUN

人棄驚

乜都打唔贏

樓上係4機佬

樓下係4機佬

樓上好靚仔
樓下4機LO

過咗珍火未

矛打過

個人覺得武器好弱
巴打應該係好懶刷帝國?
回埋點解你練起4星都唔拉起水槍?
水槍依家起飛左 基本上可練
個人意見 火短 光斧 水槍一定要上最小45環做主力角
想打真火就谷水短 練好佢 真風你暫時可以pass
至於點解你打聖誕wave唔得因為你缺水屬攻角
當時我用莉維坦+水劍 再塞多隻姐弓+火補已經輕鬆過
同埋都係弓職原罪囉
聖誕弓你反而練度高過水槍

真風都可以係街場打到突爆 真火真係打工絕望架wo
就算唔死都唔夠輸出

s巴又可以出動了

但一不小心

總記起你

係咪唔使咁急升暗太劈住？ 利申，有尊，未打到真風龍，諗緊資源放邊到好

暗太刀*

6又bb而家刀吾再同禾挽

咁升咗尊打真風先囉

都唔知真光出先定係隻驚執先

有機會執笠都未出真光
想打真風升尊

禾solo

同埋d龍既平衡有問題
火屬- 我見你得火短一隻主力 但練左2條火龍. 如果你短期內都唔會再抽尊既 建議你留資源比其中一隻升爆先 無必要2隻都升分薄d資源
同埋火鳳鳯係必升 唔好放置佢
水屬-兩隻5星都有係唔錯 主力升水蛇啦
風屬-姐弓唔會配奶龍 抽到雷雞之前練住風雞先啦 加樓羅比細佬用架
光屬-呢一刻升4星攻龍 當然有愛神最好
暗屬-得罪講句 送既5星龍好廢 又成日豬叫 升4星攻龍啦

中咗BUG 100連0SSR

火得男主同火短
冇火斧火奶同尊

都係等抽到先再練

4星總會抽到既 放心

無3色40攻龍 想打真龍練奶係唔係唯一出路

真風仲可以拎4星攻龍滿突
真火一定要5星龍滿突

如果你有滿突鳳凰+火奶 請練大奶奶

講埋角
火-主力火短ok既 未抽到尊之前一係儲資源 一係升火斧 火補要升 加埋火鳳鳯奶量仲勁過光補
水-講左啦 主力放返落水槍 想打真火既升gay短
風: 冇風刀冇得揀 姐弓go ahead
光: 光斧有資源就升升 等下個光pool再抽抽佢
暗: 升暗法+暗斧 暗弓扔左佢啦

真風低配 你有尊 突爆條30%都得架 不過突爆條30%都唔易

有資源都唔想升肥婆

50環+530武+0突阿奇妮得唔得

冇5星風龍
得4星風雞突爆左

用過光槍你就會覺得肥婆好

Solo珍火嫌禾廢

打真風龍用火龍的

等你solo 到先curry 禾

一定過到 但要搵人帶
因為尊係主力輸出角 通常atk最好係2600up
你40%攻龍既尊應該2200atk左右
結論: 搵s巴gtr巴大大力帶過

後期技能連武器已分勝負
肥婆係沒能力同光槍比

光槍生存能力
無野輸 係輸在血薄

呢度有冇固定真風團?

尊同火奶都有但得條0突4星攻龍另一邊鳳凰已經滿突左咁真風應該就用火奶算
真火 有波塞頓同4星水奶 如果波塞頓要滿突分分鐘搞到下條真龍出 真火係未玩奶龍都要滿突先有得玩

肥婆打帝國都幾好呀

比咩啊 2隻都禁垃圾

想auto 打風帝超自刷，點先夠

個堆唔放資源
仲手持三星活動槍既真係算尻數
入親暗帝都預佢訓係地

暗帝超好難打

真風黎講 火奶啦
真火 唔突爆條五星龍都唔駛諗

打左易個條真風先啦

真
遲啲出個光刀又班人狗衝

真火個門檻比真風仲高
奶係要滿突波菜先有得玩
個人建議你升火奶打真風先
反正你齊角同龍

我第一個衝

唔該哂上面啲巴打

太刀職全驚最勁
未抽暗刀既加油啦

試台 播住歌先

又迫害
想抽了

莉莉g 做icon

水奶用530 滿突4星都得 不過建築要求高

連續3次有泡泡都係金章 放棄

抽
快啲轉機

原來係咁 講錯嘢tim

FEEL到100抽出卡

仲要限定 cy 170抽喇

課到有.jpg

50抽得2張垃圾卡 好在有山茶

順唔順

所有驚都中唔到限角...

暗屬
限角
太刀
60%攻龍

我就真係搵唔到理由唔抽

小小lag

尋日忍唔住534左 法國自己轉機了

理由: GAY

1SSR

呢隻驚啲女人唔打得
收埋哂係個城堡玩煮飯仔

其實泡泡都有得睇
如果個箱全金就一定有果/晶/磨刀石是但2樣
如果有白就有機會白果黎

係收埋玩禁室陪肉

平均要re幾多次先有好爺

其實好似你咁課法,RE黎把鬼咩
有就有無就算啦,大馬邊有咁易出

課多pack終於中暗刀

D歐洲人成日分享 禾個心好撚痛啊

鯨蛇有冇大聲左

非洲同袍no b ok?

唔re鳥 禾連re到有泡泡先打都覺得煩

re都re公子隻活動VH王

專心公子算 多D時間炒下股

係屎坑抽 轉gay了

3幻石

要3回先殺到

最後咪又係去抽

啲石同幾日前既數目好似無乜點變
主席 我理由相信黑巴係歐洲人!

啜卜番

要用咩隊打
禾打幫佢R痕咁

扑ed

4.英文名

打真風啲配料真係好撚多。
覺醒之露、60%攻龍、530 武、雙屬雙職建築、真龍卡

配料一set就夠
S巴+GTR巴

刷草都仲話可以AUTO住果個位立一眼有無就走
家康個箱要金晴火眼望實係咪有泡

禾冇暗龍呀

收到風肥婆收埋左舊鋼

英文巴都是基佬

我豬BF都係暗同水隊起家

要啜卜埋你？

試完 收台

Hard 13-2 3星唔到

438 0530
水帝

7903210

真步 栞 泳可 真琴 小望

好好奇想知s巴呢個pool點樣爆死法 之前無咩見你咁灰

冇既

係S巴既字典入面 係唔會有爆死呢樣野存在

仲有3萬石淨 點睇都係歐洲人啦⋯⋯

今個pool 34個10連齊
主要係禾打咗咁多日活動 0券 0晶 乜撚都冇

早晨巴打 因爲隻水槍我琴日先抽到

抽到還抽到
但見人地20抽抽到
心理邊會平衡

炸仁又中槍

應該好似稀有怪咁有時段架⋯不過捉唔到路
一出就連出既

中左收埋咪算
仲要貼出黎 唔抵幫

Btw 34個十連⋯⋯我唔追喇 以為自己17個十連唔中刀已經好非⋯⋯

我好多野都冇
冇5星暗龍風龍火龍

其實係咪所有弓都唔洗升

禾刀仲未中

姐弓OK既
我自已升左姐弓 暗弓放置

庫巴36 日文巴32 雷狼巴巧似30幾

唔知仲以為係歲數

小妹10碎

你地真係基架wo

禾想要華姐 點解唔出比我

Pmed

之前無追po，想問今次個活動點刷卷？

鏡華8碎

打PVP成日比佢同泳凱溶我坦
搞到我岩岩嬲到4星左黑騎

5星黑騎都照溶

唔好上5星住 2月黑騎活動應該起碼120碎
禾最中意咁樣溶d黑騎

一嘢射2萬幾

諗緊抽佢定等智好

Both

禾BUG唔起

蘿莉我不大興趣

對腳仔

都痴線既 莉莉12歲我都已經覺得過份 依家仲整個8歲 cy正獸父

成隻GAME都係LOLI 見到都反胃

我都覺得係咁

1點先放飯

之前份工lunch 個半鐘, 宜家呢份得返一個鐘, 好唔慣

我依家都係一個半鐘
一個鐘跟本行得黎等埋位都食唔到野

望住先

今日可以食兩個鐘
有時得半個鐘
有時趕開會無飯食

呢D咪高層

喺咪雞賢嚟

真
要幾變態先做得出咁嘅驚

一個鐘真係食得野黎都消唔到體, 消到體又訓唔到.
食飯果陣淨係想睇下片/post, 唔想打機

鯨蛇扮咩

有無人知farm龍果係打家康好定raid好
難度高同低掉率又差幾多

鴨腎

下至6歲 上至12歲

識食

我覺得係raid

家康有泡都可能係金章
Raid有金最少都閪水啦

上個post

迫人做GAY佬

又想人格謀殺禾

#1啲圖

鯨蛇 106cm-140cm 都唔放過

106

禾比人屈
唔好信
個啲改圖黎

鯨蛇30歲的寫照
三十歲 終於鼓起勇氣叫雞破處

邊個咁得閒改你圖
你啲3D玩成點

食緊早餐
食完再摸索下

死LLC 鯨蛇對住啲106cm...
又摸又索？

今日訓醒
已經唔係好記得真火點打
金魚3秒記憶

係唔係要轉機先信我唔係llc

我整完530 4突龍都未入過場

渣ga

有冇見過人打家康高出大馬 key?

有冇興趣一齊打天才波
維Bot開live
一齊柒出宇宙

我信你
因為呢個係鯨蛇30歲的寫照
三十歲 終於鼓起勇氣叫雞破處

麥樂雞蟲嚟

請愛惜King Sir

禾水槍

而兇手就係你

扮乜 尋日先含完

鯨蛇(30歲破處)生性病爺倍感安慰

打家康都會出? 咁可以AUTO刷埋章

問下 我以家連睇泡都懶
直接打死佢算

照打

CALLG好污糟 整臭條J

有D港女俾人無套中出可能仲臭過D G

有啲莉莉俾LLC奶到污糟過G臭過啲公廁

所以都是轉基最好

真風
846 3380

基仲衰, 成地都係屎

你打上癮啦

食緊lunch

屌 我點都要戴套 就先柯乾淨都好點都會有屎漬

我已經2千幾銅 銀 7千幾金

全巴試過

真GAY發現, 快PM

熊爺出動

出返去先 打搞哂

同EX玩過 非基

成條啡色？

Exbf

你都成日比人屌sea food架啦扮咩

NO屈

秒

等埋我

咁又唔會 有少少啡 可能要灌水清先無

頭先第一眼望隻雞睥 我出返去先

冰到

你以為係咩

啱啱仲講緊啡色

想嘔了

點跟

全巴真基

我唔會歧視4基佬
放心

唔巧屈ME

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [169] 海豹第6位係真基

我幫你拮下

清腸胃

好似你自爆
跟住係咁兜

學術討論OK?

好學術

明白明白

全巴出櫃農胖巴打s感震驚

我記得你屙屎成半個鐘，試下俾人拮會點

禾有痔瘡 會爆紅

無人島的0仔生活

屋企個自私港女話帶隻狗搭輕鐵
之前已經話要帶佢去茶樓架啦

終於

玩屎眼

6千幾石

我刀想帶隻貓去飲茶

D石抽晒啦
PVP又上唔到拎石
依家等派石都係得4000石

隔離有人貓狗毛敏感真係多得你唔少

貓最好唔巧出街了 出得一次就好想再出

點做到, 我第一回打到得返29萬, 諗住無死
點知第2回無一隊收到隻野 係咁出超必

禾隻野我次次返歸一開門佢就貓衝出走廊

以前屋企樓下有人放貓

禾隻野大約有柴狗咁大既SIZE

Bryan可唔可以curry禾打初級 好眼訓

果隻貓肥到跑唔郁

家貓就唔好放了 有D豹貓可以放下
本身貓都好懶 只不過好奇 出過一次就想再出咁解 你唔搞佢佢仲開心 佢想玩嘅時候就會搵你

0:25前講得好詳細
0:25後就靠自己
不過最後泳可ub一定要補到狗先夠傷害

禾隻肥野淨係食先搵我

佢成日放 可能隻貓都慣 主要係佢根本跑唔郁
可能想佢行下減肥掛

原來佢知狗唔上得公共交通工具
個老母仲叫佢揾布遮住
屌之前個港女特登買車話車啲狗
但自己又冇車牌都唔知做乜鳩

不過我覺得帶貓狗入去食肆唔喺太好 一來人多 寵物都唔鍾意 又影響到人 帶去公園咪好 除非喺導盲狗

On9自私港女係咁架啦

大陸最多呢D 而家香港都變成咁

佢地成家都同蝗分別唔大
成日揾方法避稅 公屋揾方法唔交倍半
又呃埋澳門資源 又成日上大陸玩
買大陸杯麵

點解家康做敵人個時出招咁型
自己友個時出招咁7

康c fu

澳門人根本就同蝗一樣

佢買果隻海底撈 成箱咁送過嚟屋企

澳門人就係呢度貪啲果度貪啲
拎漏少少都心仔痛

我好記得一次我返鄉下 去飲茶 有兩公婆帶隻狗入嚟 隻狗見到我就鳩吠
佢地喺行過來叫我地走 唔撚屌隻狗

收到泳凱碎

5星.gun

人地帶狗唔會入室內食 一定係室外
啲自撚獅仲惡過狗

唔好講了, 依家d香港人都唔好得過大陸人幾多

仲要住公屋都養狗 正仆街 又唔帶隻狗落街散步

溝咗好多蝗
我大西北學生去街市買飯問有冇得支付寶

跟住我地
個男人想過嚟打我 佢唔知隔離枱都是我地D人 佢一行過嚟就8個人企起身

知唔知阿里山係咪都係今日派

依家年輕一代根本唔抗拒大陸
返去食野飲打卡喜茶唱k

好多都喺腥港人 好撚多大陸人去日本台灣就扮香港人 上網就屌鳩我地

141有男人 各位gay巴有福了

有福了巴打們

冇bug 唔知

好失望 大介寶寶又出垃圾
6石機FSN合作換圖面，垃圾能力

我覺得係已經同化左

無計架啦 比佢地玩臭晒

仲有好多搞分化踩港

2登都勁多5毛
又有D膠膠以為扮5毛好好笑

收埋阿里山碎

我老細有樣好 就係連佢自己都唔幫自己屋企人
相比起冇咁蝗
其他真係有人公屋拎嚟度假咁自己又住澳門

最諗唔唔明點解杯喜茶咁垃圾都咁多人飲

仲有個日本妹killer成日吹奏架妹踩到港女一文不值

未飲過都唔打算去飲元素週期表

去台灣就街都喺 又平又唔洗等 人地當水飲 香港就排晒隊 買嚟打卡

台灣嘢食我麻麻 太重口味
有次買一口牛啲鹽唔洗錢咁落

雜談又一個POST了

1001最後直路

邊個開

從未飲過呢啲
咁多鹽多數啲牛急凍cheap貨

1001

997

我幾鍾意台灣 食嘢我覺得仲好過日本

食咗一啖冇再食 唔敢去台灣玩